# PetsFriends ❤ ️ 

La idea del proyecto es crear una web para la adopción de mascotas con el framework Laravel.
Intentando usar todas las facilidades que otorga Laravel, como son migraciones, seeds, login y protección por defecto..
Actualmente ya tenemos creadas las migraciones y seeds, algunas vistas de prueba y controladores.


<!-- ## Comenzando 🚀

_Estas instrucciones te permitirán obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local para propósitos de desarrollo y pruebas._

Mira **Deployment** para conocer como desplegar el proyecto.


### Pre-requisitos 📋

_Que cosas necesitas para instalar el software y como instalarlas_

```
Da un ejemplo
```

### Tecnologias a usar 🔧
Para ello se va a utilar:
    - Migraciones
    - Seeders
    - Jquery
    - Ajax
    - LessCSS


### Instalación 🔧

_Una serie de ejemplos paso a paso que te dice lo que debes ejecutar para tener un entorno de desarrollo ejecutandose_

_Dí cómo será ese paso_

```
Da un ejemplo
```

_Y repite_

```
hasta finalizar
```

_Finaliza con un ejemplo de cómo obtener datos del sistema o como usarlos para una pequeña demo_

## Ejecutando las pruebas ⚙️

_Explica como ejecutar las pruebas automatizadas para este sistema_

### Analice las pruebas end-to-end 🔩

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

### Y las pruebas de estilo de codificación ⌨️

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

## Deployment 📦

_Agrega notas adicionales sobre como hacer deploy_ -->

## Construido con 🛠️

* [Laravel](https://laravel.com/docs/5.4) - Laravel
* [Artisan](https://laravel.com/docs/5.4/artisan) - Manejador de dependencias
<!-- * [ROME](https://rometools.github.io/rome/) - Usado para generar RSS -->

<!-- ## Contribuyendo 🖇️

Por favor lee el [CONTRIBUTING.md](https://gist.github.com/villanuevand/xxxxxx) para detalles de nuestro código de conducta, y el proceso para enviarnos pull requests.

## Wiki 📖

Puedes encontrar mucho más de cómo utilizar este proyecto en nuestra [Wiki](https://github.com/tu/proyecto/wiki)

## Versionado 📌

Usamos [SemVer](http://semver.org/) para el versionado. Para todas las versiones disponibles, mira los [tags en este repositorio](https://github.com/tu/proyecto/tags). -->

## Autor ✒️


* **Kevin Chong B.** - *Desarollador Web Full Stack* - [keevinnc](https://gitlab.com/keevinnc)


<!-- 
## Licencia 📄

Este proyecto está bajo la Licencia (Tu Licencia) - mira el archivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para detalles

## Expresiones de Gratitud 🎁

* Comenta a otros sobre este proyecto 📢
* Invita una cerveza 🍺 a alguien del equipo. 
* Da las gracias públicamente 🤓.
* etc. -->



<!-- ---
⌨️ con ❤️ por [keevinnc](https://gitlab.com/keevinnc) 😊 -->